【集氣】建議改善封鎖功能

如果你都有稍為留意下不尋常嘅留言同用戶
相信你都會好想做到以下呢個效果：
1
封鎖時

輕鬆Log低有問題用戶嘅回覆
以及日後可以搵返當初個留言
而且原因字數不再限於三十字
2
封鎖後

唔記得點解block咗？
可以一鍵搵返封鎖原因
唔洗離開主題頁去搵封鎖名單

喺目前連登備受滲透嘅情況下
改善封鎖功能嘅好處係唔需要Admin介入定奪
亦都冇滅聲嘅爭議 有興趣可以去站務台推下小弟的post
[拋磚] 關於封鎖功能嘅改善建議

Push

推

不如
「被大量封鎖」嘅會員，名隔離加個「⚠️」

感激巴打

真係好想要
次次封鎖原因過咗三十字果下
都覺得好戇鳩

第二戇鳩就係google返當初block果個post嗰下

又得

咁樣最公道 完全唔影響發言權
唔洗班人衝出黎話咩好似中共好似紅衛兵
見到就㷫

從來都唔用完全封鎖
我覺得封鎖功能係用黎彌補起底功能嘅限制
同埋親證網絡滲透嘅運作

冇人鍾意上個論壇要block來block去
但你見到就如呢啲 人地被捕後
衝出黎話咩反晒皮嘅戇鳩仔
仲會唔會想下次同佢好似一般人咁討論
都勿論班網軍喺度單單打打

Pish

Teoi

再推 很想要呢個功能

在座每位都係十二位送中手足嘅最後希望

推呀

同埋開多啲位
2000個quota用哂

其實可唔可以整多樣.
唔封鎖. 但係可以喺個名隔離睇到有個記號/符號
按個記號/符號. 就睇到之前我mark 底咗既嘢. ?

其實係 反而封唔封鎖真係次要
只不過暫時只有封鎖先做到類似效果

建議整個信譽功能可以比我地反映翻會員既質素，可以評價會員既質素，好似有個profile咁可以比我地知道佢以往講過咩野，我地覺得條友係咩人

稍為推推

好ON9 下下要出去搵

我淨係想加大個list去到5000

推到連仔回應

唔想再屈服喺呢個反智嘅行為底下

有人開咗個12港人關注組！

支持

agger

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

【LIHKG User Script】會員標籤功能

其實都有巴打整過類似

推
我覺得仲需要有個select功能
有d po真係太多五毛，逐個禁好浪費時間
如果比我地可以快速、大量、一次過咁
禁曬一個po入面嘅好多個五毛就好啦

[光復連登］一人一個趕絕五毛嘅方法

其實而家起底功能真係太有限

係個人保守估計pr五毛約15000-30000隻

個人本身係好嚴重明顯先block
但亦都有唔少時候係因為
懶得打原因而放棄咗由佢

明明個原因多數係個回覆本身已經題而易見
然後成日copy paste成段又過30字
好撚反智

顯而易見

T e o i

建議封鎖 食得多負面 都要好似p牌仔咁比人標籤

⚠️牌仔

P i s h

很想要